點解警務處長會公開支持罪犯?

呢個司法體系給予你相當權力,但係被濫用
到判個罪犯有罪,呢個最大既執法機構竟然走出黎話撐佢
咁佢算唔算挑戰緊個司法體系?

仲要無的放矢話以後唔知點做,一個成年人,係唔係判斷唔到咩叫適當使用暴力?
講緊係一個受過專業訓練既半軍事組織,竟然話唔識再點執法

咁不如退還返呢個權力比司法體系啦

其實反對法庭既判決係可以選擇上訴
但係最大既執法機構竟然公開寫信表示對呢個判決唔認同
咁係咪想策劃獨立?話比人知,我先係法律,我先係法庭

關你咩leng事

支那狗

我開post又關你咩leng事

唔只對法庭唔尊重

好撚笑 起訴係律政司做 搜證調查今次重要係由自己部門做
鬼打鬼

依加香港咩事?執法部門公開反對法庭?

差人做野唔洗你教

最好笑係呢個執法機關權力都係嚟自法律
平時拉到犯都係靠法律定罪
依家判佢自己人就走出嚟反對判斷

支持警隊起議

就算司法果便都唔係啲乜護法使者

立法會立既乜膠佢都唔理，但係去主席台到抗抗議竟然又會受理

警務處算唔算帶頭反對法庭?